有冇人想象唔到有人愛自己？

睇到啲人愛得咁癡纏，真係好難想象主角係自己會點，覺得唔會有人會愛自己

我覺架巴打
明明每個人都係一個獨立個體，點會有一個人會為另一個人咁死心塌地對佢好
可能自己防禦心太強掛，我諗我唔會有

巴打覺得自己因為咩唔會有人愛?

太長時間未愛過,又未被愛過
就來連幸福也害怕

係 自己條件太差 唔會有人肯好好認識我 愛我

每次都係自己單方面 想像唔到有人會好似我stalk佢咁stalk我

自己咁差真係好難想像有人會真心咁愛上自己
就算真係有條友同我表白都覺得佢係咪夾埋班fd玩緊我
又或者形住形住佢再深入少少認識我就會走夾唔頭

次次都同人曖昧完比對方拋低 成日諗自己係咪唔值得被人愛

由細到大都未俾人寵過愛過，好多時我都覺得連自己老豆老母都未試過對我咁好，你會？

親人都冇攬過我更加冇講過愛我，所以我都好難想像外人會咁做，我甚至唔渴望唔想人地對我太好因為我都唔知要俾咩反應好，我真心想象唔到有人愛自己，就算有我都會唔信

以為自己留

只會成日想像愛人地